[A/I] 三國 BASSA 輕鬆掛機三國武將女化驚 台版新開一開波送必中 4 星任抽

本作請到知名繪師 toi8 設計遊戲人物，並由 Graphinica 負責遊戲動畫；音樂方面則是由曾參與《聖劍傳說》、《復活邪神》及《龍族拼圖》的作曲家伊藤賢治操刀製作；故事劇本則由 dotworks 擔綱。

遊戲中主打 2v2 實時戰鬥的據點爭奪戰，而本作的戰鬥系統相當簡單，玩家僅需移動武將至敵方附近，待敵方進入我方攻擊範圍後便可進行自動攻擊。

此外，在戰鬥時連續攻擊，將可使「BASSA LEVEL」提升，當達到最高等級時就會進入「FEVER TIME」模式，給予攻擊力提升的效果，讓玩家在面對大量敵人時也能使出連續攻擊。

透過培育遊戲裏頭的武將，將可提高武將們的 HP、攻擊力、防禦力等能力，還能利用「覺醒」來達到進一步的強化。除了主線劇情以外，將能開啟武將個人的英雄傳記，讓玩家能更融入武將們的故事之中。

有無人玩

同埋一開波已經另外送隻 4 星 張絃 超高暴擊弓手, 有個突破任. 跟住跑輕鬆 90 LVL

推推

係. 不過之前係日版仲要鎖區要VPN.
而加終於有得玩

係啊~ 啱啱已經練到隻張絃 90LVL 第一頁突滿晒.
開服好多活動升勁啲人, 幾好

然後連帶練好隻張絃就可以打活動關拎埋 4 星火角 徐榮

台服好多game都好快關服執笠
無課hea玩無妨,課金不了

無諗住課, 反正佢都送到咁樣

有玩既加我啦
字文樹學

無分架

抽到勁多軍師...
張弦 諸葛亮 張角 ....

另外 張弦 係未特別角? 多左號令技能?

係咪未禮物拎.

豬腳亮限定角來喎....咁你都抽到....勁....

唔知呢, 淨係知佢而加有活動打晒就會比你升爆佢LVL 同突滿第一版

豬腳亮唔好用,廢角黎

係咩?

其實抽唔中個呂布pool係咪重刷得

我都唔知. 你想抽咪重刷 我無理, 開咗波.

首抽中咩最好?

你講送既必中十抽? 啲人話光暗比較好,

必中10抽呀, 岩岩出咗曹操confirm咗
要唔要洗過

你喜啦, 其實呢隻慢慢玩都大把角.
有愛都緊要既.

必中10抽係唔係唔僧中呂布?
我對呂布有愛

必中4星果度有個LIST你可以望望.

無記錯係無, 要係果個咩超英傑個池 第一次抽300石果度搏

同埋聽講抽池頁最後果啲 銀 銅 抽獎卷都會有機會出 4 星， 肝唔肝睇自己

呢隻GAME 原來有PVP 同 共鬥

希望呂布個10抽生生性性

用券抽到許豬, 趙雲, 加埋周瑜首抽, 直接開波算啦

70石2把4星劍，27抽中一把4星斧

武魂可以點用? 抽多左隻周瑜..

有冇首抽推介

周瑜

應該係突技用

好勁?

孫權會唔會中到?抽極都冇

18 年 12 月日本仔評價參考

開咗個新帳刷到隻董承唔知勁唔勁....

呂布開波

恭喜

見到有啲痴撚線台仔刷到呂布加方天先開

周瑜開波

暫時咁樣

留名

原本想刷呂布，但照開算。

無限刷果10抽 係咪最多一隻4星?

十抽入魂

好似係

開左周瑜 仲要抽咩pool
巴打個網show左周瑜最勁

我見隻坦己好勁又索，不過極共鬥無可能打到

我倒咗落超英傑個池

30776251450

加小弟啦

有冇武器pool

抽唔到呂布

人 武 同 pool

碌上少少，生命有希望

抽左頭兩個step超英傑 中干將

咁多隻4

超英傑第三抽

[img]https://

同埋呢隻 董承 搵極都無人講話勁唔勁，好淫個樣

有無話要打乜關先？

呂布pool中諸葛

btw 玩落都係似 auto game

唉,出...無野好講
使唔使咁對我呀

屌你

許褚好似幾好用⋯

我都係，不過係 諸葛謹

點解我玩唔到既

セキュリティ違反を検知しました。

端末設定のUSBデバッガ接続設定を有効にしています。
端末設定のUSBデバッガ接続設定を無効にしてください。

乜鬼安全漏洞 我google play dl落黎

輕鬆刷爆lv醒覺

要download中文版⋯

D囡囡唔錯wo仆街搞到me想入坑

高難度共鬥 同 PVP 自動輸硬

屌

快

日版鎖咗區，要玩中文版

加好友未？

你 ID 係咩

點先有呂布抽？唔見有pool

要抽左70石三次先

88914368959

超英傑池就會有

加咗你啦. JOHENCENA 嘛

刷到周瑜同呂布先開波

周加呂/諸葛/曹真都okay

隻驚貌似好佛心好似好多野肝就有

全部野肝就有, 啲素材關又唔洗等星期幾咁刷.全部開晒比你任刷.
基本上一開波練好隻張絃就可以狂刷每一樣野既上級.

中文版最近先出?

係啊，啱啱出咋。
日版出咗叫一年不過鎖區唔計啦玩唔到

升爆咗周瑜

下隻先升佢，升咗隻淫蕩董承先

用咗一個鐘升爆
而家升許褚

專武有冇得換

應該有機會會出活動比你肝

哇你專武都中埋

專武即係? 呢把係周瑜用既刀?

唔知係咪呢

把劍點5星

抽左郭嘉
但太樣衰

抽到呂布o既巴打有冇留石等新pool?
定係照繼續抽超英傑

no la
把野劉備

有冇得不停入場刷?

台服 出左幾耐？

應該都係幾日既事

送個10抽有無周瑜?

有

好燒data，已棄

2019 年唔係個個都無限數據架咩

咁快

番去wifi dl哂d data先 成幾百mb

設定入面有呢樣揀？

lihkg個apps up唔到圖既

有時網絡收得差就會up 唔到

去設定左下角資料下載

特選抽中呂布，開得？

added
我ID: 63759599008
90lv許褚／劉備

除左送個十抽 未見過有四星

痴線,除左隻呂布抽親都係中4星武,
得3隻4星角,一隻抽一隻送一隻選...

另外想問下點升武器?

打強化關

好快又夠石十抽

抽到諸葛亮, 但好似無評價既點解

其實長按把野可以睇佢加咩野， 我諗多數配返屬傷屬抗之類

係咪推主線最快拎石抽野？

Yes 仲有登入數

又呂布又諸葛

老老實實隻game有咩位食技術？
自動版無雙
頂多係劈走劈走

有愛就好. 同埋曹真好似用來打今期有個活動關.

一開始我都係咁諗.
你打 對戰 同 並鬥 就知.

有無咁易呀屌

送既十抽
會唔會 出4星武器？

如果會 咪即係可以 刷到連專？

屌你地,抽親都有角用
我抽左十連十次,十次都係出武器,咁點玩呀
棄坑啦

會, 每個池右上角有個詳細可以睇個池有咩抽

武器有2隻料要打...一個係升LV, 一個係突破
升盡會上5星

巴打玩得好快

燒石打材料狂衝
用咗佢五百粒佢送嘅石

咁多4星。。。怨念

CARRY 細佬

邊夠你多4星啊

岩岩STEP2終於抽到呂布同加多隻關羽
開局黎玩下先

咁多人抽到呂布既

我加埋佢送果個張X, 都係4隻..
不過2次送石10抽, 重覆咗周瑜同埋許豬..
食咗升必了

4星角有無咁易抽呀,除左呂布外都未見過4星角
抽埋d武器把撚

睇開啲. 你隻呂布 有 3 把專武喎. 輕鬆突破

點解你地咁快升爆

基本上升到 90 係好快， 之後要天命突破先肝
上 90 定係度玩 1 個鐘無難度

刷成晚，彩波一堆無隻係呂布
走去同事度問佢運氣好唔好，佢話唔好
於是叫佢抽，中方天同呂布，終於刷完
負負得正

哩把係咪專武
完全唔識分

其實無咩所謂，夾人就得

專武既話 其中一招技會寫住[xx限定]

武器流

曬命
隻驚要升人好快，有體就得

呂布pool比隻豬腳我 無信心抽下一pool

嚇死我

1000石都冇中過4星

明明玩同一隻驚，我屌

基本上真人體力制

咁打活動啲 4 星角用住先啦

一路玩呂布，一路諗到呢個畫面

呢張先啱，然後望下原來係小野大輔

一堆用唔著既四星武 隻驚最大坑似乎係開必殺技要四個相同武將

係啊

即係點？個配音一樣架？

係，3喬同個替身嘅配音

d彩色石打咩關先出？

好似click入去可以睇到有咩關出

打強化關就會出. 隨機

曹真會唔會出架
刷左勁耐都冇

會既應該
BTW. 隻董承幾勁

無試過中up既野

新手兩問

1. Bassa勳章換咩好
2. 呢堆4*升邊隻先

呢度個個都係新手

開唔到game

暫時睇買石回體肝應該化算過抽

我一開就係CLOSE之後彈個BROWSER出黎話咩機體乜乜

打咩先有必殺技覺醒個粒金/銀色野

中文版喎~

都係google play下載

暫時玩到咁
專武90

re咗驚
抽完呂布十抽好多角但係冇武器用

不過我暫時睇角比較重要
一來五種屬性都要有
二來肝武器嘅渠道多啲

係咪全部角色都係女角？

呂布曹操係男, 其他唔清楚

推

冇得就咁打 好似要儲分去商店換
一係就係抽到魂

想問下有無人中過曹真/第二個共鬥pool個幾隻野

三星角色值唔值得升
張飛張遼夏候惇竟然係三星

三星易突破囉.....

咁你會唔會用

暫時都未有打算

冇呂布

諸葛

係咪冇所謂專武呢樣野

暫時睇其實係冇

抽完第2轉豬腳pickup都係得5隻4星

其實除咗控制個人行前行後仲有咩可以控制？
唔明啲難關點玩

.除榮關有無得飛嚟打，要做新手任好痛苦

廿幾粒一場打幾耐先夠

有天命 覺醒個啲好撚勁

首抽呢個開唔開得？

你係10抽無限次？

係呀 定再抽過？

我suggest 重抽，中周瑜曹操可開，又或者抽左送個27抽同300石先再抽呢個

我右下角個隻咪周瑜

咁開左先，睇埋個27抽同300石中乜人，你認為多4星就開

27抽係咩黎？
我拎左300石

呢個？

你抽左送果D先再慢慢抽呢個選人啦 睇下抽到咩武器先

想問打關卡會跌三個箱
一個係過關就有（刀仔）
一個係要指定時間內（鐘）
仲有一個有個心形嗰個係要點先出？

有無圖

好友

ID:86075449199
請ADD

都用左成千6石先得5隻4星
是咪浪費得太多

無所謂啦

知唔知ios點開新ac

del再dl

Ok thx

刷左兩粒鐘先刷到呂布
不過抽埋把4星槍

張紘係要升左上90先？

呂布好勁？

係
用D時間打佢個關卡就升好佢
再用佢黎推其他圖

玩左成朝 又抽唔到好野

新ac中劉備同周瑜 開唔開得過？

定係劉備+曹操好？

this la

隻gane好友都幾重要下，有時用fd list1隻打天下

周瑜無曹操咁好？

評價係周勁啲，我用落覺得曹好啲，招大技範圍大

如果一開波抽唔到呂布係咪無機會抽得番？

右邊隻董承我都用緊，幾勁我覺得

送個10抽無限抽就無，幾step個啲就輪迴咁過哂4step就變反第1step咁

我見其他4星都高攻高血 但無乜人推薦既

有冇人可以講解下啲難關點打？
難少少嗰啲成日無啦啦就比人圍死

無課肝左2日 快有快玩 慢有慢玩
發覺隻隻4星都有用 因為打活動差好遠
依家好想抽暗up個兩隻黎打

咁多隻4星

佢送好多石 攞哂黎抽
共鬥又幾百粒 清關又幾百
反正都肝唔到咁多體 抽完佢好過

都好好運 中咁多隻

兩次曹真pool有5隻 還可以啦
都差唔多2千石
其他係活動送同買

難果啲搵人一齊打啦，同埋要手動，留意下會唔會剋咗屬。
地下陷阱係咪係咁扣你血

2輪曹真POOL?

鮑姐

新手岩岩玩

而家應該沖任先?

應該抽咗人先

PVP成日對電腦

啲彩虹結晶好少

刷刷下好快有架啦，，，，

終於抽到曹真
D機率低得可憐

有咩技

招被動集積之陣好正

幻想到係咁開技......

抽咗幾多輪

BTW 我呢隻應該可以封死隻曹真 / 所有風屬角

大喬+呂布 可唔可以開局

刷左成日首抽
最後第一輪70石中
重抽卷都仲未用

冇專武

我覺得夠用。 同埋而加個活動大喬剋屬可以用到

唔好咁啦

想要。。。。

想要咩

機已爆

lv5....課左幾多。。。

而家係咪暫時曹真最勁

出咗幾耐隻game

中文版一個禮拜
日本就差唔多一年
但係因為之前鎖ip
所以應該都冇乜幾多人玩過
同埋係原廠直營 嚴格上嚟講係多咗種語言only 連server都係一樣

周瑜+許禇+關羽+四星劍+斧+弓+杖

呂布+于禁+劉備+魏延+四星槍+弓x2+杖

邊個號好啲？

係咪死ser

隻徐榮打極都唔出

自
原來要自己換

打咩關刷野升武將快?岩岩刷完張絋

抽唔到呂布，關羽照開

隻張角好好J

好肝

咁你想啲角可以靠肝返來就有
定抽到破產都無？

好多都好好J

肝

想問人定出超必比人定格然衟硬食
有冇方法避？

換人

所以要養唔同既人. 唔可以一直打天下.

後悔個TOPIC 開得咁頹, 好似唔係好多人入來玩咁

打新個個麻痺關打到好灰，隻大波大橋比3條麻甩佬無慘開大技

周瑜係咪都勁抽

勁既. 可以反呂布.

我想
中曹真呀， 屌那星抽極都唔出

唔知今日有冇新角色出
儲石等抽

換人都走唔切
只係換第二個硬食咋喎

剛剛開埋天命覺醒
頂丫董卓又要打多200粒

啲武既強化值有咩用

成隻Game都少人...

武器可以突10咁解

加得好少

要完全避開無傷好似唔得
大技係暈完人先再做動作打飛人，時間太耐起返身就已經斷左hit數，所以換人就破左暈呢個狀態可以偷打幾下，再起返身都仲連到hit數
不過咁講起換人之後我又未試過走佬，唔知走唔走得切

之前鎖IP嘛無計

希望今晚嗰水董卓打得切天命覺醒咗隻張紘佢
見人地99咗嗰啲勁好多

另外想問有咩方法賺錢
升Lv升到冇錢

丫Diu
原來天命覺醒之後要食兩次自己將魂先開得晒啲技
仲有超大量鬥晶
睇到就想棄坑

之前唔知天命覺醒後要食自己
食咗粒魂升技
今次真係暈了

仲要依家冇咗之前4 Step個Pool
想重刷都冇10%抽

即係狂抽中同一隻先有用？

呢個點打

刷左咁耐都未見過多過1隻4星

我都打唔到

究竟頭11抽有無呂布

無

果陣記得日版要vpn

有寫㗎巴打
冇

要check返幾時有得打
降臨嚟
基本上練滿一隻剋屬90級打上級3人打就輕鬆過

有冇人都係解唔到追隨10個人?
我追左成60人都有鳥

應該係被追隨

69同21喇， 唔是中bug 吓嘛

你睇下你體力

請問一開波無限抽果個抽中咩先開局?

隻game d 3,4 星有冇話邊隻好用d

我升左周瑜，張紘同徐榮

btw, 唔明點解張遼夏候惇會係三星，好戇鳩

周瑜好似最好

曹操 霊帝 呂布 周瑜

This 4

好多平時覺得垃圾既英 佢都係4星
同埋點解呂布唔整埋女人算
玩女人Game 仲要刷隻男人

十抽之後幾耐先會再有得抽？

點解dl完話咩USB問題玩唔到

好快

所以無特別刷佢

唔知抽乜好

same 有周瑜呂布曹真

頭個十抽係咪一定得一隻4星

an機，一開就彈

無事

唔可以開USB debug 惡過狗

隻GAME真係無咩人玩咁 玩左5日抽到隻郭嘉打火隻野輕鬆上左5萬分

因為太易玩

如果自動打食兩野地雷就會死
用張廣lv90